遙吻比怨你可悲 如果有限期

可以拋低你 我會一生也學習

忘記你